點樣先會有無盡既話顯

傾傾下又斷
點樣先可以一路keep落去

踏上這無盡旅途

話顯

當佢係自己平時同啲frd whatsapp咁 自然啲 好似係

冇frd咁點。。。？

試下講皆大歡喜同真情既劇情，再唔係可以參考李添命既思路藝術，慢慢你就會搵到話題

佢鐘意你既你屌佢都唔會斷

如果對方係印巴藉咁又點呢?

首先唔好打錯字

點解一定要無盡
吊頸都要抖下氣啦屌

岩呀
狂傾會厭同覺得煩

女人唔講道理上黎同佢講多句都曬鳩氣

回錯自膠

出街見到啲咩事都同佢講

無盡？

Facebook Lihkg 有咩有趣野都開心share
對方有冇意思同你傾計你都feel到，唔洗特登搵話題

佢答乜都繼續問佢點解

佢成日都好遲先覆我

我都想知 其實feel到得我想傾。因為佢從來都唔會主動搵我，又好少會主動開話題，明明我留咗好多位俾佢接落去或者追問，佢總係會略略帶過或者根本唔接落去而佢自己又係回到有時都唔知點接。好快就講哂d話題。

成日要絞盡腦汁諗點樣令佢接到落去，點樣令佢有興趣傾落去，點樣接佢嘅回覆，諗到好攰好厭倦最後，還是算了吧，終點如何已心中有數

呢啲野雙向既 我都好明巴打你既感受
我諗到頭都爆都係dead air, 佢又爆幾句我都唔知點應佢既句子
太攰啦，我最後決定dead air

當20歲 雙訪已經有40年既野可以傾 傾到60歲都唔難

有時都feel到佢根本唔想應你。又或者你見著佢online，但係就冇check你msg，等到過咗好耐先會覆你。見著佢係咁online又會諗佢同緊邊個傾計。有時從傾計中聽到佢提起一個男仔幾次，又知道佢同嗰個男仔原來有whatsapp開，又會好唔開心，隱隱有種嫉妒嘅心態。喺度想像佢地係咪好多嘢講，唔似我咁要費盡心機 ...

咁我係咪應該收皮